今日騰訊收市價升穿345蚊，老衲永遠離開連登

落咗short單?

挽留定先
反正2019都走左唔知幾多次

挽留

你算九數把啦

340 個日找左數未

看來你要離開了

琴日未穿，找你老母